{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1060050336/ilibingtel-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698998796438&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381402&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=33095323&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이리빙텔 - 호스텔"
    },
    "text": "イリービングテル - ホステル\\n\n大韓民国ソウル特別市瑞草区盤浦大路30ギル12-3\\n\nイリビングテルはホステルで、ロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどが車で10分以内の距離に位置しています。 テラスや庭園もあって休息を楽しむことができ、公共交通機関の利用にも便利です。 瑞草駅は歩いて3分の距離にあり、Seoul Nat''l Univ. of Education Stationも6分の距離にあります。 この宿泊施設は50室の客室を保有しており、チェックイン時間は14:00から深夜0時までで、チェックアウトは正午までです。 チェックアウトとチェックイン時間は客室利用状況により変動することがあります。 また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が添付されている必要があります。 チェックインは満18歳から可能で、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは共用エリアと客室で提供されます。 この宿泊施設は禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イリービングテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "イリービングテルはホステルで、テラスや庭園もあり、公共交通機関の利用にも便利な施設です。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルの場所はどこですか？",
            "answer": "イリービングテルは大韓民国ソウル特別市瑞草区盤浦大路30ギル12-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "イリービングテルの周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "イリービングテルのチェックイン時間は14:00から深夜0時までで、チェックアウトは正午までです。ただし、客室利用状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "イリービングテルの近くには瑞草駅があり、徒歩で約3分の距離です。また、Seoul Nat'l Univ. of Education Stationも徒歩で約6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "イリービングテルではクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が利用できます。ただし、チェックイン時には政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "イリービングテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "イリービングテルでは共用エリアと客室で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "イリービングテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "イリービングテルの宿泊対象年齢は何歳からですか？",
            "answer": "イリービングテルの宿泊対象年齢は満18歳からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 517
    }
}